隻貓屙蟲（有圖慎入）

想問吓有冇人隻貓試過屙蟲
上網睇過應該係蛔蟲
琴晚滴過Revolution 唔知關唔關事
今個月19號食過半粒Drontal 杜蟲藥

貓仔四個月大玩得食得 不過屙爛屎
會盡快帶佢睇醫生

[img][/img]

食開咩糧？

涷乾同thrive 罐

之前屋企執咗隻流浪貓bb，幫佢杜蟲後佢都不停屙蟲，
同你張圖啲蟲一模一樣，keep住杜蟲一個星期後，
佢就完全冇事了

你嗰隻杜蟲藥係咪醫生開？ 定係平時定期杜蟲嗰粒？ 我估同佢滴頸都有關

頭盔先
好似係正常 因為杜蟲藥會逼返啲蟲出體外

唔係醫生開啊，自己買嘅！
你幫佢滴頸嗰隻牌子應該會杜埋肚裏啲蟲！
唔使太擔心，佢屙清晒啲蟲之後就冇事！

thank you